銀行Excel test

小弟黎緊見銀行工 咁hr話要做excel test 有冇bro/sis 知大概會考咩

Pivot table vlookup?

replace
left mid right
計下日期
轉下format
sumproduct
考下呢d基本野掛